{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 아리랑 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 この時、注意すべき点はエレベーターの交換作業により一時的に使用できないという点です。 A棟は12月9日から12月24日まで、B棟は12月25日から1月4日までエレベーターの交換作業が行われる予定です。 予約した客室はアプリ内の代表客室の写真で、入室時には客室がランダムに割り当てられます。 未成年者がチェックインを希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。 しかし、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の際にはキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。 また、提携店の事情により客室情報が変動する場合があり、それによる不利益については当社では責任を負いません。 入室ご利用の際にはエレベーターの交換作業に対する予約特典を享受することはできませんので、その点もご注意ください。 また、2022年にはリモデリングが完了する予定であり、A棟とB棟の建物周辺には広い駐車場も保有しています。 また、聞慶内のどこでもピックアップできますので、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "エレベーターの交換作業はいつ行われますか？",
            "answer": "A棟は12月9日から12月24日まで、B棟は12月25日から1月4日までエレベーターの交換作業が行われます。"
        },
        {
            "question": "予約した客室はどの写真と同じですか？",
            "answer": "予約した客室はアプリ内の代表客室の写真と同じです。"
        },
        {
            "question": "未成年者がチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者がチェックインを希望する場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の際にはキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "エレベーターの交換作業による予約特典は受けられますか？",
            "answer": "エレベーターの交換作業に対する予約特典を享受することはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "リモデリングはいつ完了する予定ですか？",
            "answer": "リモデリングは2022年に完了する予定です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "A棟とB棟の建物周辺には広い駐車場も保有しています。"
        },
        {
            "question": "どこでピックアップできますか？",
            "answer": "聞慶内のどこでもピックアップできますので、便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 412
    }
}